Aimer D歌路又闊又好聽 點解做唔到日本一姐?

雖然live廢廢地

Aimer?

?
你post出黎嗰個Asca黎架wo

Amier???

Amier

Aimer

我都好鐘意聽佢唱歌

我個人覺得佢本人唱得夠好聽,
問題出在歌曲上,
好多歌本身唔夠好聽。

有無住去左睇上次麥花臣個音樂會
唉買唔到飛

Live不了